各位ching怕凍定怕熱

怕凍
怕熱

我怕熱，底褲屎忽位就算冬天都會出汗整濕，
一到夏天成個人都係汗

冬天怕凍，夏天怕熱

怕熱 唔想出街行行下都出汗 但夏天做運動都ok
鐘意凍多d 但係打機對手會凍

熱
凍可以著多幾件衫就暖
熱就除哂衫都係咁熱 濕度高日日都痴笠笠
出街唔洗5分鐘濕哂 去冇冷氣既地方好辛苦
日日又曬 搽幾多防曬都唔掂

好認同，又要曬黑，
夏天，不了